safari用google search唔到咸野

如題，但用chrome又開到，有冇巴打一樣？

夠18歲未呀